\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
%	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Из обычной жизни}{08.02.2021}
	
	\large
	\task{Во сколько раз может увеличиться высота прыжка акробата, если он один раз оттолкнется от трамплина?}
	\task{Объясните, почему человек может бежать по тонкому льду и не может стоять на нем, не проваливаясь.}
	\task{Подъемная сила крыла самолета пропорциональна квадрату скорости самолета и площади крыла. Предположим, что школьник сделал модель самолета в масштабе $1:25$, то есть все линейные размеры модели в $25$ раз меньше, чем у оригинала. Во сколько раз будет отличаться характерная скорость полета модели от скорости полета самолета?}
	\task{Направление вращения Земли вокруг своей оси совпадает с направлением ее вращения вокруг Солнца. Каким было бы число дней в году, если бы Земля вращалась вокруг своей оси в противоположную сторону?}
%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: